[突發]黃店Facebook page比人搞

Banh Mi Kitchen 係澳洲運左一批口罩翻黎香港 已經送左啲俾醫護手足同慈善團體 個post講到佢地生意額跌左5成 所以要係舖頭賣埋口罩幫補
宜家好多Facebook comment都比藍狗洗話抵撚死 支持”riots”支持攬炒 係報應

快去幫手屌藍狗 唔係以後邊個走出黎撐手足

幫手啊喂

10

9

推

8

7

6

5

4

3

叫個admin全部ban晒算啦

2

1

收皮 幫過手足會俾人遺棄

Push

推多次

俾藍狗笑死你地

留左兩句姐
係支持既咪去幫襯

生意跌仲送口罩
好欣賞 但係真係太左膠

要懲罰

藍店呢個時候一定會再仆街d

係送咩我見到賣

推！

有送有賣咁

原價賣 唔算左膠

P

樓主個page出事？

FACEBOOK話撚知佢啦，落場幫襯

Pish

少數派好撚煩

呢間食開有follow facebook 見到個post條氣唔順上黎吹雞

唔支持送俾醫護
變相幫政府維穩
送俾咩慈善機構
慈善機構一係獨吞一係送俾廢老
更加唔支持 係咁

push

On9藍絲

推啦

幫拖呀